民主自由只係旗號 同尊王攘夷冇分別

同流氓係唔需要講道德 睇下宋襄公嘅下場就知

Pish